其實手汗多係咪用咩mon貼都冇用

個mon成日油淋淋 好煩

買防指模果種應該有幫助

係

冇咩作用
真正手汗多係會濕曬

係 好撚煩

磨砂貼

戴手套

請個冇手汗既人幫你用電話

專請個人返黎幫你禁電話手

一到夏天連個touch id都用唔到

買個毛巾保護套 一日洗一次

係咁error

洗多d手

wtsapp勁驚冇啦啦sd左啲相出去

用玻璃已經好啲
搵下有冇磨砂玻璃